告別完再聚...人間失格...香港音樂走向重音樂?

903日撚日播告別完再聚

話走向重音樂時代

痴線

而家又多一首人間失格

真心覺得好辛苦

聽到佢地叫

鐵樹蘭@[自白]音樂會"告別完再聚"FHD
[url]
[/url]

Maniac - Not Human at All 人間失格

Core係咁架喎
最多咪地下indie band
香港仲係情歌band仔歌受歡迎喎
香港人唔接受冇計

無聽收聲機，只知903有播凡人對抗命運
原來重型野浮到上水啦
但我最鍾意隊band都散band啦

鐵樹蘭同maniac正喎
人間失格勁好聽

正常呀
根本香港啲core band多撚到一個招牌都責死幾隊

Post rock band 都係咁上下

好難想像重型野係吒咤拎獎 之後場LIVE係點玩

阿!!阿!!阿!!阿!!阿!!阿!!

播埋荔枝王先講啦

正囉咩呀

你我他經以默許

Wake up, wake it up
Wake up something in your heart

播招魂

重點係台下冇反應

同當年lmf一樣

係香港真係有幾多人會識mosh 想當年one ok rock叫開circle pit都冇人理啦

上次許志安與17安士個次
成班坐定定咁睇band show

鐵樹自白同metallica都mosh到癲喎
鐵樹mosh circle pit 同wall of death都有玩

一定唔會係去吒咤個班囉

好極端
一係mk情歌
一係就metal core

metalcore都好d post hardcore個d真係

之前播過deathcore，好似播神族啲歌。

巴打個名